有冇人知呢張漫畫有咩含意??

求解釋

累積嘅負面情緒令人輕生，而它無處不在。應該類似係咁

世界大戰

含意係世界大戰?

第三次？

抹黑宇宙了

Can you feel？

原來係隱喻第三次世界大戰 講多d ok?

留名睇大戰

做乜鳩